---
title: 'Sector Six'
date: '2020-01-25 22:44:00'
type: 'steam'
idiomas: ["ingles"]
category: ["accion"]
tags: ["Sector Six","Accion","Steam"]
img: 'https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/465020/header.jpg?t=1572604595'
download: 'https://t.me/c/1118272073/11099'
---

# Sector Six

{{< br >}}

Es un juego de disparos de ciencia ficción de desplazamiento lateral con estética de silueta, botín de procedimientos, amplia personalización y misiones de historia.

{{< br >}}
{{< img src="https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/465020/ss_3617110ee2e89525f1106c2c9de0f9f2a0dc41c0.600x338.jpg?t=1572604595" >}}
{{< br >}}

## Salva el universo

{{< br >}}

Entra en un futuro lejano y únete a la lucha desesperada para evitar que las ocho máquinas destruyan todo. En tu viaje, interactuarás con estructuras y seres antiguos, romperás las leyes de la física, viajarás entre sectores, enjambres de batalla de los minions de la máquina, coleccionistas, desesperación, anomalías, sistemas de defensa, todo para detener al terrible enemigo.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Construye tu nave espacial

{{< br >}}

La construcción de nave espacial te permite construir una nave única a partir de partes de procedimiento, obtenida destruyendo súbditos de las máquinas. Cada parte tiene varias propiedades y se puede colocar en cualquier lugar del campo de construcción, lo que le permite personalizar el rendimiento, la apariencia y el tamaño de su nave.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Conviértete en el maestro del combate de naves espaciales

{{< br >}}

Prueba no solo tu nave espacial, sino también tus habilidades mientras esquivas los proyectiles enemigos y encuentras el momento adecuado para contraatacar con los tuyos. Cada enemigo trae nuevos ataques, defensas y estrategias para derrotar: depende de ti perfeccionar tus habilidades de combate y eliminarlas.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Personalización de piezas, conjuntos de piezas y reliquias

{{< br >}}

Combine, actualice y vuelva a enrollar piezas para crear las que sean ideales para la nave espacial de sus sueños. Si eso no es suficiente, ¡reúne piezas y reliquias para transformar tu destructor de invasores en algo aún más poderoso!

{{< br >}}
{{< br >}}

## Sistema de dificultad modular

{{< br >}}

¡Haz el juego tan difícil como quieras! El sistema de dificultad modular te permite modificar casi todos los elementos del combate y ofrece recompensas por aumentar la dificultad.

{{< br >}}
{{< br >}}

## Requisitos del Sistema

{{< br >}}

* Procesador: 1.2 GHz or better
* Gráficos: 256 MB
* Almacenamiento: 40 MB de espacio disponible

{{< br >}}
{{< br >}}
